# TODO.md

## Зачем хранить TODO.md?
Для проекта существует множество источников информации, но хранение файла TODO.md значительно упрощает задачу для всех, кто хочет знать о планах проекта и работе, которую необходимо выполнить в рамках технического долга.

Не обязательно дублировать все TODO, которые были оставлены в коде или описывать их исключительно здесь: этот файл не исключает, а лишь дополняет возможные варианты описания существующих проблем проекта. Например, если нет в коде единой точки входа, где описание проблемы было бы максимально уместным, то вы можете оставить его здесь, указав на некоторую часть компонентов, для которых эта проблема наиболее характера.

## Todo
- [ ] -

## In Progress
- [ ] -

## Done ✓
- [x] -
